金鐘停車場冇秘道

發夢係隻工蟻同探路，想講金鐘停車場。

立法會有兩條2個秘道通往特首辦
警總都有秘道機會好大
金鐘停車場太近警總，本身有後門入出
已check兩層停車場加入面風機房，冇任何暗門
有唔少人覺得可疑去check
加上唔符合暗門另外一邊最好係可控區域
基本上已經確定冇秘道

其他可能地點：
特首辦
立法會
政總
金鐘站
軍營

推

勁